有無人生過汗皰疹

好撚辛苦

唔斷尾

汗皰疹係天下間大仆街嚟
日日痕到瞓唔到

日頭忍到唔R，夜晚訓教R左自己都唔知，有時仲R到醒左

前排手腳都有。

而家冇咩

生完之後甩皮，以為好返，點知再生過

兩隻手都係好多細細粒既水泡

之後冇理佢，就好返

真！ 尋晚就係r咗都唔知 今朝望下對手係流晒血

D水泡比我禁哂d水出黎又再生過

我發覺一食完辣野就算之前好返晒都會出返黎

大家係咪都係偏濕體質既人黎？

經常all爛屎？